Observation d'une situation.
\begin{enumerate}
  \item Réaliser la figure suivante~:
  \begin{enumerate}
    \item Tracer un segment $[AB]$ de longueur \Lg{6}.
    \item Tracer l'ensemble de tous les points situés à \Lg{4} de $A$.
    \item Tracer l'ensemble de tous les points situés à \Lg{5} de $B$.
  \end{enumerate}
  \item Combien de points sont-ils situés \textbf{en même temps} à \Lg{4} de $A$ et \Lg{5} de $B$~?
  \item Proposer une protocle pour construire un triangle $ABC$ qui a les dimensions suivantes~:\\
  \begin{tblr}{width=0.7\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}},stretch=2}
    $AB=\Lg{6}$ & $AC=\Lg{4}$ & $BC=\Lg{5}$
  \end{tblr}
\end{enumerate}